衝鋒21黎左香港！

聽聞衝鋒21個男主角瀨那黎左香港宣傳season2，有冇人知道詳情？